- поскольку не совсем ясно, надо ли искать по обоим критериям сразу (имя файла + текст в нем), реализовано так: если оба поля заполнены, то поиск идет по имени И тексту, если одно из них, то по тому, что заполнено, если ни одного, то просто демонстрируются все файлы в директории
- шаблон имени файла как в Directory.Find: из спецсимволов можно только ? и * 
- найденные файлы отображаются только в TreeView (может надо было сделать отдельный лист где-то?)
- разделение логики и UI получилось сомнительное, особенно с TreeView. Но все же основная логика в классе FileTextSearcher, сохранение/чтение/представление данных для UI в основном в Manager


есть две вещи, которые работают, хотя не должны бы (так что, возможно, не будут работать на другой машине?):

1.Manager реализует INotifyPropertyChanged, но многие поля каким-то образом работают без него (все равно реализовала на всякий случай)
2.Timer и его OnTimerElapsed не выглядят thread-safe, но почему-то проблем нет (и не совсем понятно, как сделать, чтобы было безопасно)